[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1415)

FASTEST

fast

快撚到

ok

唉入未

Slowest

Fast

快

補唔補c

SLOW

7.5高水
無撚買

有無手足入左1.5b？

JUMP啦JUMP啦 7.5 8.5 9.5 MOLAMOLA

跟左你個角大

連c呀

-2C

Slow

頂實！！

果然冇收錯風

角大 一齊嗌

聖莊士東屌你老母

Jump了補乜？

屌你又係英撚送角

1001

7c

－1c

連角戰術

7c
送c

咪再送角

好撚悶咁場波

主NG

比多幾角我

落後仲係到妹 食撚屎啦

送角好波

比利時(主) 對 英格蘭(客)
主客和
和@4.45
客@14.50

唔買7.5先嚟連c

唔入波係咁送角博咩

唔比！！

How many c now

-1C

冰角！！！

唔比你唔比

Kane

冷角
Plz

7.5b

7

不斷送角

角你老母咩

連c雅

冇補了
手持3.5/4S 9.5s
信念

唔比你唔比我唔比

角大！一齊叫

7.5b 10.5s

上！！！

收到風月巴請大家去卓明樓一齊睇大波決賽

1.5/2S入埋黎練心

7/10 繼續冰

收錢

！冰！！

9.5s危

Kane真係驚左肥婆…

Gel

想試下主ng

比利時goal多粒好嗎

入完一球就收皮？

冰呀！！

入左主bag

2.5s 大機

冰！

算了 7.5 8.5 9.5S唔補了 聽天由命

ng

冰！！！

自己射啦KDB

連c吖！！

英角難９。５Ｓ

冰c

派我！！

2.01果陣入左

9.5b 入？

你唔好咁啦

9.5S 派錢咁派

客ng！

Suppose 有10c

不要上船！

盧卡古走左，Kane神射手仲係1.03，即係送錢？

7.5S Jump

7.5s 8.5s 9.5s
練心

繼續冰 一世fans

咁你重唔ALL IN

8.5s 9.5s

SLOW?

傳送中 買唔到

一球貨仔

9.5大入了

add oil

7C完捐100

76-90紅格 登入定

比利時穩陣啲入多粒啦

冰呀 送角既仆街死

補補飛穩陣

捐比我

角大！

天狼星
停賽：祖殊域斯（服用禁藥）
上陣成疑：基斯達古斯達夫臣、菲臘希隆特（傷患不詳）、羅拔皮爾遜（轉會手續未完成）
受傷／缺陣：伊利亞斯安達臣、卡雲阿馬迪、丹尼爾查爾（十字韌帶）

救得一個得一個

拿蛇咁快 驚唔驚有說話聽

爆了

買對家

屌你老母 咁都唔入 係咪啊...

英撚

wa diu,咁樣救

神救

外掛

驗眼加戒賭啦

冰！！

好波！

長追天狼星對家

上盤平安鐘

7.5B cashed

咩說話

8/10 繼續冰 一世fans

繼續角！

見住2.5s 由2.2跌到而加1.2好爽

護空門

用禁藥都咁撚垃圾 死左去啦

再追 客ng！

咁都救到

型到~

好撚型

屌

One more time

嚇撚死

識買了

跟住爆埋

88888888

刷刷刷

好撚驚 補飛睇波算

9c

角！

999999999

型係型 但你刷C都要仆街死架

8.5B cashed

ＳＡＭＥ了。

屌 無追角

x2

-1c

好多角

Gun!

條女
我都失過戀 加油

和和氣氣好唔好！

有親英撚都係西波

唔係個球證自己買咗c細咩

依個救靚撚到....
好睇到呢...

幫強強叫下先
英撚快入

角細爆晒
補咩好

屌吹雞完場啦
角你老母咩

9/10 繼續冰

一球就好了。

好！！

天狼星對家(主)即刻跌到1.9
無耐前先2.05

黃俊係到刷心水list

角大

10.5大！

終極練心

上盤漏尿區

早成20分鐘 吹到?

英撚快入 強強話一球就夠了

立於不敗之地
大 [1.5/2 球] @ 2.04
無入球 @ 10.00

fs巴又中

？

[member9角完我派 [/member]

屎都出撚埋

9.5細點頂

me

仆你個街平時又唔見你兩隊刷角 而家瘋狂刷C 屌你

原來陰d陰d9c

1-0之後即刻入貨?

聖莊士東我屌你老母

lm

英格蘭似會入波喎

補返個英NG

9.5細力頂

比人禁屌

真

30分鐘左右

80分鐘屌英撚ng

冰呀

華dee出黎未

比利時你咪撚臨尾香呀屌你

9c！！

上盤訓練心臟時間

痴撚線比利時唔守得幾耐
快入多粒

9c完！

係咪廢到咁比利時

上盤 平安鐘

10.5S 禁緊平安鐘

贏波都廢

召喚連c呀

進入紅格時間 可以allin 1.5b了

上啦死熱狗

馬模[-0.5/-1
特利堡[+0.5/+1]

9/10繼續冰

兩分鐘入完波到而家都係唔識入

我無賭,睇你地屌波咋

請問射去邊

無入似樣了

Same road 記住買天狼對家

11.5s回飛既

射撚左去邊呀

鬥雞

係盲呀~~~~~~~~~~~~~~

半場買8.5b中左

56k...

我仲半場買左無入球@5.X
留名等BIN

英撚 jump

個和係咁落

4.5s輕鬆

係...

禁屌

3/3.5S 表示無壓力

有c未

英撚入一球啦 完強強嘅夢

上呀 dodo!!!

唔會再有

比利時D反擊好勁

梅利亞勁撚到

比利時唔好守得唔得 好撚恐怖

我冇買世盃呀 利是係心靈支持

差啲入埋，龍門反應快冇計

One more c plz

頭先果個組合技好靚,入埋就真係勁

把握好少少 上盤手足都唔洗禁平安鐘了

never

Gun左果場！

冰冰冰冰冰

呢陣幾精彩

dodo

1c就夠🦄️

岩岩果幾下彈彈波靚到

10.5大可試

好 齊贏！

英撚快和！

守到我就黎頂唔住

呢個傳波正

2-0

好好j

2:0

20

唔準打車輪

9.5s 冰封

夾得好好係有粒老鼠屎LKK搞事

嘩1-0 之後有冇人入左超高水 no goal

9c完場我就裸跑

蘇盃真係笑話黎唔會再買

英撚完

大波CASHED

無事喇

1.5/2S針一半

Goallllllllllll

上盤

做做上！！！

入波ok但唔好有C

英撚助攻

有 5倍苦主

英格蘭先係真正笑話

即刻安慰強強

屌你老母

比利時一世球迷

9c完我抽100個含！！

主ng cashed

終於入

+1

11倍

含我ok?

頂撚住-1

上盤GOAL

+2

刷多個c今個禮拜唔講粗口

456 快

+3

10倍

Okay!!!

我屌你老母 聖莊士東

Goal

頂 c!!!

比多粒c plz

比多一角我

hazard個人突破..

2.5b ok？

世三

冰冰冰冰冰冰冰

3rd goal away

唔明買下盤果啲係咩心態
一隊對二隊都要下盤

3人組織 KO英撚

紅格

大注上盤留一千補飛
補左兩舊就2:0

幫你手頂實9c 女人巴

繼續屌聖莊士東老母

拳王

仲有一球

淨係想要一個角

no 3rd goal

2.5s 練心now

2.5s頂撚實唔該
好日都唔買細波

鍾大師果種廢真係呢

應該仲有粒

冰冰冰

唔比刷C

carry成隊

求其入多球

天狠星對家

2.5s 練心

比多c我 我今個月唔打飛機

成個盃賽,馬會揀親果幾個賽事都好濕鳩

完場了

仲有幾分鐘

再追客ng........

唔撚得！！！！

研究下之後d埸先

黃俊BB

同上屆一樣又係第一回合2:0 第二回合1:2

打飛機爽過羸錢

加油

英格蘭ng!

LMLM

it's coming home

我愛黃俊

同路

整多粒啦

9c完我抽 1000個含！

C呀

世三上艦

快完場啦

上盤gel

天狼星客場勁到癲 要了

繼續冰封

打人！
我打飛機呀！

Join

聖莊士東仲未入球

Lmlm

唔經唔覺$1000蚊玩左差唔多玩左一個星期有多了 家下得返2毫子 又要入錢了

俾多c啦屌你老母

集氣頂實9C
雖然我冇買

幫我入埋 30112675plz

可以完場了

g chi

比多粒c

英撚冇哂態,已經認輸左

訓超贏左入比你

9.5練心 最緊要既關頭黎啦

hea埋佢算啦 唔好有C

2:0波膽頂住呀

英撚似放棄左

LM

唔是派我嗎

冰 c!!!

2:0頂住呀 !!!

拖啦拖啦

要錢唔要貨

比利時入多粒啦

英撚成隊曼聯咁

比利時一早認真踢就唔止兩粒

唔係lkk 大撚哂啦

入多粒

表示好想要

C ok

Ok

一個c求下你

唔ok

曼聯仲好睇

no

又妹波

妹到完場

Lm

角球no
入球yes

補幾耐?

球證食角 角膽9個

絕殺呀

入球no

2.5 b 1.54 倍都開唔出

Lm
想睇

4場細波過關已經FATFAT

強強未加閃字

比多1角

馬會大波1.5x 成日都開唔出

立即吹雞完場
不要補時

冰呀冰呀冰呀冰呀冰呀

角球數：9完場

一個一個

gel

唔好撚提啲西波啦

班仆街撚屌

針！

仲學人-2 屌你老母呀

補幾多？

9c gel

+3

9130 now

贏埋呢場世盃終於追返條數

3

3 mins

11c plx

美職有咩心水

冰c呀

12 c plz

10.5s plz

Jump

12點馬模 有冇巴打有心水

馬模？

你肯吹雞完場未??

食左1C

冰！！！！

頂實2比0

英撚呢隊西波今屆真係幫馬會搵唔少錢

入多球先

完了

去左！！！

最後10秒

出咗燈水

FT 2-0 9C

算啦

2 0 FT 9c

正西波

屌球証老母

比利時唔妹

瑞超

總有兒子會殺爹 話左掂！

Dodo，你 fans多
跟晒！

goal！!！!
9.5s gel

9c係咪有人派

2-0 9c ft 女人巴 係我了

我個9.5b啊！！！！！！

要不是球證半場完前呃咗1c

8.5b

冰未？

?

-1 casehed

快派 要買天狠 對家

派！！！

齊齊收錢

我遲左買。。。。。。。。。。

9c完左

英撚成日無LALA刷跟住又停... 真係ON9隊黎

9.5s心臟病

係我了 同路瘋狂打氣

信念好撚梗要
9.5s gel

食C球證

呢個真 信念

買撚左3-0呀屌

我都 1.68

球證食左一角

補都冇補

女人巴派了

10.5s gel

好撚開心

派我OK?

屌 狗會咁遲派韓假買唔到盤

馬模個盤引客???????????????????

上盤派錢
英撚對家冇撚得輸

天狼星今場反底了

找數

又gel
頭先肯定賴左屎

想死

買英撚連續三場都差一角 連續三場都最後20分鐘+都無角

收到WIND女巴大重注

屌 8.5細
1.5/2細針一半

9.5s 以為輸硬

掛住睇波冇度12點BALL

我完左先gel
雖然真係瀨左

540

我要架

輸300角大不過買咗2000盤

Okay!
抽中曬其他人
係抽唔中你！

一陣係浴室裸跑

派?

9.5s係咪頂到心口痛

All in左上盤
上番20k喇

收錢
12點馬模盤

持久力不足

懶左

超人555

黃俊 又針幾注

gchi

你話馬會寄過黎 唔知係乜鳩禮物個張相

到底賭幾大

話撚咗比利時派錢波都唔買就唔好乞啦

馬模 對 奧斯達辛斯 有冇人買左

想買馬毛, 但呢隊太閪

大過你同佢

天狼旦個場忡有冇得買？

幫你捽

派啦屌你狗會

Fs巴 2.5/3b 點睇

下盤

馬會無迫死我地

9.5s是咪派我了

我買第2球比利時ng嚇足78分鐘

走地

馬模[-0.5/-1]

特利堡[+0.5/+1]

哥登堡[0/-0.5]

連贏仲有受讓

哥登堡2.5b
聽朝再出美職

惡到

屌 派未 點買12點

在

各位巴打 想請教下派個賠率係點計🙏🏻🙏🏻

仆街 比利時派唔切買12點

要不是LKK

半場2.5b❌
比利時贏✅
250入波❌
Kane黃牌❌
9.5b❌

天狼星 讓主
特利堡 2.5B

美職唔賭了，應該起唔到身

1 接納

4471 讓球 星期六 78
馬模(主) 對 奧斯達辛斯(客)
讓球
客[+0.5/+1]@2.02

我都買左 1.75個時入

polo飛

咁等馬同日假，大把野買

又偷買不說

馬會有即場都唔識派彩,, ON99

590

想要粒法國

我覺聽日全開熱門

算 馬毛有即場 一陣睇下買唔買

我之前都見過 其實我好少儲呢啲 頭先純支持你 你抽一個巴打啦

馬？

第一埸輸半

心血少d都死撚左,見到LKK就眼火爆

又忘記咗聽日有日假

全世界睇住完場都唔派彩 無得買天狼星勝

頭場0.5

派彩未
仲唔派點玩下場

甘正既

604

唔派就走啦

607

係 但自己計就好似唔係派呢個數 先想請教下

Gun 鳥

609

費事帶住兄弟一齊針

快D抽我

我要

半大全大

幾靚 馬會送？

.

down足智寶啦

天狼對家@1.9
23:59先記得

625

620

錯哂呀

做乜而加波po貼事前中左都要jer住派...

抽我

出面大把過關計數機，使乜自己計

馬模有咩心水??

今日入5000
宜家得返3800

係
但真係一粒粒咁 我唔知點擺出黎
可以抽三個每人每個國家一粒

lm!

抽我了

暑假

試緊beat

正常

好靚

留名派我？

慢慢平注黎啦

屌 得番即場 買唔切

馬毛細波

6點韓職追左d數 今日追左500 仲差10K

三場瑞超加場智利盃大波4x1 廢事諗了

舉棋先 屌奶媽

一定唔派錢 好on9
羊好多派下其他野一齊開心下就得

撚毛 入波未

全部平注
未贏過

650

走地呢場角大定角細多？

-11k
愈來愈遠

庫爾德遊擊隊入波未

愛華頓場友賽半場炒人10-0

1416 我了

你搶唔到了

針了

達e,哥登

入未！！

上呀！

Malmo jumped

香討有個post叫最愛過關 可以參考下 幾準

庫爾德遊擊隊0進攻

有人要舉旗

想問問智巴出左乜

愛華頓俾少少面啦大佬

666

沖完涼番黎希望開哂半大

我瞓了

哥登堡2.5入球大

撚毛射左兩鑊

仆街atv黎既

馬模達爾半大

呢排成日見到人講佢

680

個個係到支持！ 支持 ！

似半細全大feel

唉屌 想針

個beat咁亂點搶

撐,allin

小注買下，聽日大把野買

你老味 買咩輸咩
黑撚過俊仔

......

馬毛禁屌

外掛仔！

Malmo 禁屌

funson

墨西哥仔!

693

禁屌唔入 識買了

697

愛記12-0

698

禁屌無用 要入先係王者

馬模即場有咩買下

有冇link?

馬模點睇？

遊擊隊都禁屌

天狼星半大

天狼星半大針。

13-0..

馬會做乜唔開呢場俾人賭

世盃total輸35k 宜家先追番 8k... 唉

馬模！！

正氣波永遠冇走地

合埋眼買大

今日一q過追返1k 仲要追3k

信念

23:59 10 馬模 0-0 奧斯特桑斯
半1全11叫爆區

馬模NG 1.43俾鬼買

我買左

想見識下入球中位數20.5大

買咩輸咩系列
我買左三場半大

720

咩app?

本多收息

Gun

722

跟左盤

馬毛買乜好？9.5B？

小注左8.5b

心水

初盤讓10球

半大已死

731

23:59 12 馬模 0-0 奧斯特桑斯
半1全11叫爆區

利間將比利時果口推落哥登到先

屌你呀

我熊熊宣布 3埸半大已死

繼續

有時寧願聽旁述講D聽唔明既野,都唔想聽現場D打氣聲,好撚嘈

主上場輸羅馬13-0

紫貝巴咩app?

有冇av介紹

有冇大佬可以帶我廿蚊嬴2500萬

美國沙耶 100%

馬模半大已針

六合彩

750

23:59 13 馬模 0-0 奧斯特桑斯
半2全11叫爆區
呢個場無論大細...
陣容
都係一個刷角場

馬模有冇Lin

AGREE THIS

同呢啲波對賽有咩得著，打下飛機？

跟

你個BEAT亂晒 我點跟ARRRRRRRRRRRRRRR

求好用嘅即時比數通知app score live壞撚左

天狼狗半大24

365開通知

Goal live

球探壞左？

入波未

愛華頓嬴緊14比0

馬模禁屌

你冇閃閃救半大?

買撚左三場半大
一場都無既大家可以同我對賭了

最怕球探突然安靜

0030 2.5b can try try

無呀... 睇黎閃字好緊要...

same

三場都同路

唔入波踢嚟做咩

半大呢

屌就係goal live 平時好地地 今日唔識講野 仆佢個街啲波買左2.5s 成晚無響諗住fat fat

無買 見得閒幫你嗌下啦

唔該巫巴 down先

巴打365有app?

想死
一注都未收過錢

撳屌但冇波入係咩玩法

仲話精英友誼賽，屠到對家一棟都冇

12m

用browser都得
開chrome開365
入到賽事有個鐘可以set通知

瑞超半大

最怕對家進球的聲音

高登堡憑咩讓球

who

今日得一場半大 美假會唔會跟住開細

達爾12m

主

馬毛 31-45有波入

主要入呀屌

唔需要知 都唔入

miss

畀人救到

快d入波啦

MISSED\

正仆街 我屌你老母

on9達爾

jump

迫害呀屌

垃圾

屌 咁都miss

0-0 3x1穩了

哈哈哈哈
十二碼都唔撚入吖！

邊個app 係365

上盤又jump

半細日 得一場半大

比達串左馬模

810 easy gel

最怕完場 突然反CUP絞痛著不平息

好多巴打鐘意買半大

365 score
Btw, ipad 有冇球探 app!

CRASHED

球探下左架啦

820

821

824

On9

825

唔該巴打

829

有波入未呀

bingo

刷下角喇屌你

831

833

cashed

天狼狗半大針了88

穿唔到盤既話去同美c練12m啦

835

大家
今日啲節奏錯撚哂

837

好彩iphone 有dl 可以過落去ipad

843

845

847

846

diu

845係我到呀

我買波都幾準
連輸十口

848

達爾刷角都要入波架

唔入比人入啦

857

天星全細

波呢？？？

858

860 sor

聽朝８Ｘ１半細 玩下先

禁屌無用 要入先得架
上盤針

半場入兩球

請問有冇得 share 比我
我最近先pick up ios

866

868

拎啲錢買件supreme著都無咁嬲

最怕突然 聽fake goal的消息

中！

871

做乜尻係度.. 追POST好辛苦

仲係 0-0

3場都未有波入

875

880

878

879

言之有理

球探壞左???瑞超都冇波入?

終於中

884

玩夠數字未。。

中

睡超點會有波入

奧斯達辛斯(客隊) NG $100

上半場23分鐘姐

天狼狗果場點架

天狼星開到半客
我抽一個幫我含

買親半大都唔撚中屌你老母

黑起上黎
真係買咩都輸
三場半大
全00
韓假又係半大
又係開唔到
比利時秒入
又開唔到
買9.5b
又比球證食左粒
唉

Me

全0-0 針

不了

0-0 係咁 算啦

唔入比人入啦天狼狗

快出燈水

個場好似好撚大

奧斯特桑斯
廢到仆街客隊

天狼狗果場球員好似受重傷

馬毛12m

咁舉陣旗

FAKE

燈水系列：
馬摸FG
天狼FG

垃圾達爾12m都唔入 又針

拿子識D野喎

三場悶波

馬毛遲早會入的 大家比啲信心他

邊間church

好彩馬會派彩慢.... 全0-0 差D中哂伏

被人入OK?

唔入波訓唔著

馬毛入波我食馬毛

進球如果會有聲音 不願那是悲傷的哭泣

準備聽日入馬場食啦

Gchi 了

三場半細全大 我切jer派街坊

等我CASH客NG,先入OK? WIN WIN

Not ok. 馬毛要贏兩粒

00:30客晉送錢

買咗盤

讓半一都好難玩
我仲要2場串起埋
針

奧斯特桑斯
D鳩猜足球

窿窿 窿窿 窿窿

天狠星對家快入

我CASH完,俾夠3粒你

針到好唔開心 聽日仲要早起返工

小注咗3x1 3場半大 針

同路 一齊jump

滾

輸咗4000蚊 今日終於執翻800

好想死 有冇大蛇救命

痴線架！又3場蛋蛋

gcci

發覺個頭開得太好
剩低改唔落去

愛華頓打算20-0先收手

00000000000000000000

冇聲呀

半0全3 ok？

求響

天狼9 半大 針

入啦仆街

共赴患難絕望裡緊握你手 朋友

奧斯特桑斯
拎住個波猜佐足足10分鍾都唔肯射

咩話！？愛華頓４０：０！

呢家先講

叮叮叮未

訓先 爛牙仔陣間幫我叫下哥登堡大波啦

我覺得係愛華頓班仆街前鋒自己賭邊個入得最多粒 攻極都唔撚停

14/7:
韓假3串7 ❌❌❌
比利時半大角大 ❌❌
蘇聯盃半大3串1 ❌
瑞超半大 3串1 ❌

上盤穩撚到 禁屌啵

入得最少個個今晚請叫雞

有冇美職7串1呀

23:59 31 馬模 0-0 奧斯特桑斯
半3全11叫爆區

1:0 有撚用咩

講完即入

goal!!!!!

有！

馬模 到你入

23:59 31 馬模 0-0 奧斯特桑斯
半4全11叫爆區

1:0 頭先球12M又唔撚GOAL

真
唔再玩韓假喇
呃左我好多錢

FEEL到好多人係到捕1001 開始唔留言
外掛仔又啟動了

馬模快入啦屌你老味 穿盤呀

叻仔 唔好比人反Cup就得了

馬模真係垃圾黎 妹到2046

馬模goal

馬毛1:0

10

馬毛gooooooooal

GOALLLLLLLLLLLLLLL

馬1:0

ＧＯＡＬＬＬＬＬＬＬＬＬＬ

馬毛入了

好波 2隊一齊快入多球穿盤

針

馬毛gogogo

快屌多粒

唔屌唔入

快半大LA 馬毛

助攻

話左馬毛31-45有一粒

仲有10分鐘

達仔半場贏兩粒咪好

話撚左會入 屌到上喉嚨 客隊遲早嘔